{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_042628",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "강경 젓갈전시관"
    },
    "text": "江景塩辛展示館\\n\nこの展示館は、江景の特産品である塩辛(伝統の味の塩辛)を広め、地域経済の活性化を図るために建てられました。毎年10月に開催される「江景発酵塩辛祭り」の広報館としても活用されています。2004年6月30日に完成し、同年10月14日に開館しました。展示館は、忠清南道論山市江景邑黄山里金剛堤防に位置しています。建物は遊覧船の形をしており、敷地面積は1,802m²、建築総面積は972m²で地上4階の規模です。1階には塩辛の流通センター、案内デスク、情報検索コーナーがあり、2階には展示スペースが設けられています。3階には体験学習室、試食室、映像室があり、4階には展望台、カフェテリア、模型操舵室があります。展示スペースでは、「人間と塩の出会い」、「塩蔵法と食文化」、「江景塩辛があるまで」、「世界最高の発酵食品江景塩辛」などのコーナーが設けられており、塩辛についての知識や江景塩辛の歴史を紹介しています。展示館の外には、廃漁船8隻が展示されています。また、江景塩辛展示館の裏側には展望台があり、江景塩辛市場も近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この展示館はどこに位置していますか？",
            "answer": "忠清南道論山市江景邑黄山里金剛堤防に位置しています。"
        },
        {
            "question": "展示館の建物はどのような形をしていますか？",
            "answer": "展示館の建物は遊覧船の形をしています。"
        },
        {
            "question": "展示館の1階には何がありますか？",
            "answer": "1階には塩辛の流通センター、案内デスク、情報検索コーナーがあります。"
        },
        {
            "question": "展示館の2階には何が設けられていますか？",
            "answer": "2階には展示スペースが設けられています。"
        },
        {
            "question": "展示館の3階には何がありますか？",
            "answer": "3階には体験学習室、試食室、映像室があります。"
        },
        {
            "question": "展示館の4階には何がありますか？",
            "answer": "4階には展望台、カフェテリア、模型操舵室があります。"
        },
        {
            "question": "展示スペースではどのようなコーナーが設けられていますか？",
            "answer": "展示スペースでは、「人間と塩の出会い」、「塩蔵法と食文化」、「江景塩辛があるまで」、「世界最高の発酵食品江景塩辛」などのコーナーが設けられています。"
        },
        {
            "question": "展示館の外に何が展示されていますか？",
            "answer": "展示館の外には廃漁船8隻が展示されています。"
        },
        {
            "question": "展望台はどこにありますか？",
            "answer": "展望台は展示館の裏側にあります。"
        },
        {
            "question": "展示館の近くに何がありますか？",
            "answer": "展示館の近くには江景塩辛市場もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 344,
        "QA": 338
    }
}